★why not狙擊?沽空機構渾水 : 一段時間不會再狙擊港股

沽空機構渾水(Muddy Waters)創辦人Carson Block公布，其下一隻沽空的港股是敏華控股() -0.670 (-10.000%) 沽空 $7.63千萬; 比率 28.702% 。他於公布前對傳媒表示，已對相關企業作出詳細研究，相信當中存在瞞騙(fraud)，實際盈利情況亦不如其披露數字。

他於較早前表示，公布是次沽空目標後，一段時間不會再狙擊港股。

狙擊please

感謝黨

又係IT仔

同大戶鬥, 笠哂水啦
人地大戶大把錢夾爆你班撚樣

國家比左錢（陀地）